到底香港人做啲咩先會過得開心啲？

我覺得屙屎嘅快感可以夠我活存多一百年

不
解釋

做乜喺隔離街偷圖